黨鐵何文田站出閘免費

non-peak hour基本上得一個黃衫喺CS centre裡面，佢做緊嘢就等如射空門，只要望下閘內外，無二人為一隊、著有領衫嘅便衣查飛狗，就可以放心跳。
P.s. 紅色閘個頂好撚尖，用力㩒完而家仲痛緊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

其他站入閘先係問題

其實最煩都係出入閘大家唔同站
而且入無狗, 出唔知有無狗

何文田出入都輕鬆

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

你咁講出黎
好快何文田都俾人泊巴士

入閘拍咗就無用

最好日日落50個防暴落呢個廢站，根本人流極少，位置極唔方便，佢肯放堆狗落來我咪比$2囉

當然入閘都要跳

啱啱先跳完

油麻地都係 尋日先jump撚完